其實相對三間電視台，點解Viutv新聞咁少？

平時朝早三間台新聞都有睇，但係唔明就係點解viutv啲新聞好似比其他電視台少新聞講
唔夠三個字又轉廣告，啲新聞仲要經常重複

睇now新聞台囉

因為ViuTV直接拎Now黎播

唔係聯播架咩
本身無Now btw

但係Now本身啲新聞係唔係都咁少？

now 新聞台 有網上免費直播

viutv 慳左成本 唔駛再自己搞新聞節目

網上now新聞直播免費, 應該係24小時， 隨時睇得。

三間黎講 應該有線做得最好

有線有D本地新聞講得詳盡，有D題材CCTVB唔敢做（例如得罪政府個D）有線會做。
main cast時段國際新聞唔係好夠（知道8點國際最前線會cover多d國際新聞），但如果多D國際新聞就愈來愈少本地新聞。main cast新聞做45分鐘－1小時最好。

同埋將77台新聞搬去7點真係on9到震。

我有少少後悔買左now 新聞
但我住村，買有線比較麻煩
我睇過下有線，真係比now 同tvb詳盡 同較中肯

其實搵人mon 住bbc 英翻中都好

國際新聞下下都過一兩日 先報

以六點半now朝早新聞為例，頭一節財經消息，第二節本地新聞，第三節通識+國際新聞。
星期日重複得仲勁，15分鐘新聞7點（可能6點）loop到8點。